越南唔係共產國家咩？點解藍屍成日話黃之鋒何韻詩係越南人？

我知越南同中共唔妥，但人地點講都係共產國家，係咪暗示佢地係同路人

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

啲蒙古仔係咁上下智商

唔知由幾時起好鍾意屈佢地係越南人，完全唔知點解
BTW當年越戰黎香港D人... 大部份都去晒美加啦，留o係度搞你托咩

因為佢地笑廣東人係越南猴子

佢地想帶出一個論點：Gphone、HOCC等係非我族類
而在大中國論述中，越南係反骨仔

問題係在抗爭者層面根本唔太在意族裔
成個宣傳都唔知做乜鳩

班籃狗咁講係因為要講佢地唔係中國人；所以可以消滅

咁話佢地係北韓人都得啦

越南依家親美國，抽左中國好多水

我就認為班大陸人係種族主義者, 有種中國人優越主義, 睇唔起其他人種(白人除外, 因為事實擺在眼前西方文明某程度上係征服左世界), 咪將d佢地唔鍾意既人打成其他佢地眼中低劣係既族裔去鄙視

咁話佢地係美國人仲有說服力啦！
話佢地係另一共產國家人有咩用處？

佢地話南面人 係越南血统

抗爭者唔在意族裔就唔使仇中同同中國人依個種族身分畫清啦 ， 咁事實種族黎講你唔認係中國人咁你唔通認係美國人， 英國人,笑， 反政權點解一定要反埋中國， 有D反共不反中黃絲媒體都比人屌

咁係真嘅 廣東人同越泰嘅血統接近 但係同佢地北佬就大纜都扯唔埋 唔係共匪點會發明咗中華民族呢個term 就係為咗統戰

早喺漢代，粵越係通假字嚟

因為要將佢地打成一個低劣(中國人眼中)既種類嘛, 話佢地係美國人咪升左級

死北狗